點搞呀 港鐵又加價啦

成日壞車
又唔安全
出嚟道歉啦

買66收股息代車費

咩呀,壞車罰左錢佢咪加我地價囉
年年都係咁架啦
罰10億都冇問題啦
佢洗撚出黎道歉咩

聽日準時番工

罰減價啦

特西都升職加人工 加價正常啦

波版糖升職可以做咩？

關體育台乜事
去cc台開啦

呢度好多人喺港鐵做
上面最少有3個

對唔住 我又可以賺你哋港豬啲錢啦

港鐵主席

連登個個都$2 随便啦
長者/弱智

所以我無開系cc台

你都on99

唔係你班港豬成日超載我洗壞車？邊個成日衝閘呀？
唔加價搵你地賠 點對得住班高層？條數好影響花紅嫁哥哥，少少都多過你份糧呀，加少少咪便宜你囉 重唔多謝返港鐵？

咁有前途
我醫生都唔撚做了

Btw波台已死
港鐵加價都無人理

唔加價你出錢維修?

其實加左好耐 之前係加完俾返個優惠你
1月1號完

加一次價就交哂d罰款啦
年年加 利疊利
到時剩係收股息都唔知點計

我一個星期出一次錢